泛民打手如果仲有良知

就咪撚再吹咩星期日唔好中計唔好激動啦唔該，而家死撚左人，目標未達成，仲有一大班示威者被捕告暴動

點樣可以唔激動，點解唔可以係政府無回應下唔升級呀，你講我知呀？

係咪又想散水，又想籌謀選舉呀？屌你老母

我立即屌撚哂你地老母呀